[銀行] Account investigation 一問

如果做滿 assistant 一年後，有咩出路？